我Ex unfollow 左我ig,但每日都會WhatsApp,究竟佢諗緊咩？

我Ex unfollow 左我ig,但每日都會WhatsApp,
我禁左follow request 佢又唔confirm,究竟佢諗緊咩？各位有咩見解

佢想撚鳩你

其實唔撚想你煩住

Ig有野唔比你睇得

想搵人吹下水，又唔想你知佢既生活

想知你得唔得閒BJ

可能ig有野寫臭你
收緊兵

同你傾計想你做後備